[非拜非皇即討區]拜仁vs皇馬

有冇acesteam雙開教學 兩場都想睇

冇 用sop咋我

拿姆開波唔記得影相

冇雙開睇埋李城

有冇ACESTREAM BTSPORT

求link

寫中立咪得囉==

拜仁鋒線有隱憂

咪係

寫中立一陣又俾人話鳩我反皇區就廢撚是

原來開兩個acesteam就得

有冇拜個陣睇下

好分心 欣賞唔到成場波

利雲去左邊?

加油呀拜！唔中意皇

求Acestream link 啊

冇cap到
拿姆/查馬/保定/艾拿巴
維度爾/沙比
刀疤/泰亞高/洛賓
梅拿

Injured

livefootball一堆link啦

利雲呢？

今gh拉膠拎黃既話 係咪即係同出局冇分別

出勝利10人加拿祖都出局喇

Modric緊要啲掛

睇漏 ，thx ching

下場冇中堅用

皇馬有罰球嘅話
C朗：
拿姆：

利雲幾時傷 場對多仔仲好地地

做乜鳩卡斯米路得個i字係細階

泰亞高

真係炸彈黎

班球迷好撚正

同琴晚祖記疤狗比靜到

紐亞

我朗冇乜態咁

拜仁好似麻麻

無態左好耐

拜仁呢十分鐘冇功勢

拜仁踢到作客咁

查馬

其實我皇迷黎
不過呢到d皇狗太撚on9 係呢到傾算

阿朗你飛機

拜仁冇利雲 打主攻自斷雙臂

點解咁講

真係好on9

終於起腳

有時啦 成日入疤post 亂吠

goal!!

1:0

Why?

烈貝利

話冇攻勢即刻入

goal!!!!

Thiago真係勁

拿祖走甩左

燈

維度

拿祖甩晒

未開到link

個場正到

蝗螞

台狗

唔係咒d球員斷腳就叫佢地死全家
你唔認同就圍9你 共產黨咁撚樣

thiago係時回家了

隔離下體12碼

一個直接禁link開
一個直接禁acestream，再copy條拎入去

牙朗好廢

基沙文

的確有d 蝗狗好撚on9

儲緊氣姐

屌你老母部Notebook acestream 都load唔到

用sopcast囉

C 朗真係幾型下

爆閘狗係on9既

thiago勁過係巴果時好多

米路傷？

玩完

kick人自己瞓低

回家好嗎

米路唔好有事呀

唔好同皇狗嘈 冇品由佢
歡迎真。皇迷

C14係咪有咩隱疾

今季真心世界級
希望佢唔好回家

下體成日鳩遠射

下體唔識圍住人屌

幾撚驚基沙文唔入

金翅仆街鳥

梅拿

屌梅拿

梅拿go mu la diu 咁撚廢

轉唔到身

無利雲差好遠

禁住屌

vidal

咁既情況輸角球 慘

攻撚到皇半場都過唔到

robben勁到

洛賓暫時唔算太大威脅

嘩屌差D有多粒

洛賓fit撚到

thiago+vidal

左面都好少攻

留名等燈

一講完佢就成功爆落底出波

肥安釋放左洛賓

㩒住打

搵2個mark都mark唔住 一出波就有威脅

n1

牙朗終於射下波

梅拿好唔得

利雲呢

肩頭少少傷都唔踢，依家d 80後

尋晚個場好睇好多

12碼

p

無左利雲前點hold波 少左個進攻點

handball

都夠456皇啦

12 碼

好似冇hand喎

唔好搵洛賓射

冇中手喎

中膊頭呀

圍底線球證

唔似handball

疤又黑

10000000000%冇12m...

膊頭黎

on9 vidal

無中手

UEFA 逼害真馬

射上宇宙

笑撚咗

特登射失架?

唔入

Vidal

Ball don lie

送比你都唔入

屌vidal

引唔撚住笑

幾公平，炒上看台

我屌你老母維度！

咁高，飛機都打到隻落黎囉

假波

兩邊都on9 十二碼，隔離就禁區外犯規判十二碼

而家d 12m係咪咁難射

點解唔會梅拿狗射

和平使者 vidal

仆街咁都飛機

點解唔比洛賓射

冤枉黎瘟疫去

同球皇美洲杯球12m 一撚樣

下體好似有球冇吹

皇迷又真係幾on9

紐亞真係好穩

拜仁歐聯真係好鐘意炒十二碼

桂神名句：ball dont lie

向球皇致敬

自從fifa17出左 就無人識射12m

甘美治個樣

似係插水

接到搶籃板咁

睇黎我個1:1波膽有d機

Btw隔離基沙文入左

美式足球射上天咁

人地有課金

竟然射火箭

咁應該有三分

大力到比人覺得似特登

12碼唔搵德國佬射真係戇鳩

兩個po追死

好耐未見過飛機了

好地地入撚左佢，我上盤咪安心囉

有冇手足有睇李城

Here

和B

下體係咪老鼠拉龜

琴日多仔

牙朗

1:1

CR7

舉左手未

紐亞嬲到拍走個波

朗哥

12m唔入就

屌你老母vidal

拜狗區可以收皮

梅拿好廢

佢唔係打單箭的料

同意

等運到

yes

梅拿前面冇中鋒係咪唔識踢波?定係唔慣踢9號位
靜到

梅拿JM9

屌無越位

佢應該唔係好慣背左個龍踢，佢要攝位嗰啲

皇馬打得好過拜

炒完球12m 後

今場球證同旁證都盲

Bale差d

換bale

Good 換走bale 成場隱形

點解會換bale

bale 踢得越黎越好喎

紅馬天尼斯

紅

拜打小件

馬天尼斯

10 vs 11

完

佢傷完之後麻麻

兩黃

紅左

兩下都C朗突破

拜狗

有黃係身仲落腳

紅埋

馬天尼斯柒到震

對人仁慈
以為自己唔撚入12m好撚型呀

d賤種好鐘意話有紅就黑哨

有牌都勾落去

唔入12m仲要隨時輸埋柒到呢

同埋“掂一掂就跌不如唔好學人踢波“

三分鐘前先第一張，咁快又第二張真係抵死

輸反擊輸死

呢個時候冇人會爆閘

梅拿到底做乜撚成場

3分鐘攞兩張黃 乜咁趕住收工呀

換走監獄馬喇

急屎要痾呀

睇波

根本傻仔 自己攞黎衰

拜守到完都偷笑

梅拿都未換走啦

成班巴狗檢討下啦

竟然唔係阿朗射

比拉膠射

睇緊另一場波講乜撚巴 自己返狗竇講啦要講巴

拉膠

比牙朗射wall咩

第二張牌其實都可以放佢一馬

岩岩梅拿有球單刀其實冇越，佢地輕輕帶過就算有利自己嘅誤判就唔叫黑哨，有利人地嘅，就吠到拆天

球證

8強首回合得疤同李城入唔到波

屌 呢個post乜人都齊

比係道理

拉膠同旁證擊掌

cut入去竟然唔起腳
洛一招

好多巴區手足

唔俾嘅話又成個波台都係“黑哨“po

講緊班球迷呀,乜柒都話黑哨

沙比

托到隻腳咁高 自己攞黎
又唔係咩威脅位

不過打少個都好嘅
利申：唔撐拜仁

vidal 自己一個打哂成條中場

拜已完

但炒12碼

同紐亞爭波踢

皇下round易踢好多

2隊鬥燒味

要用甘美治

頭先半分鐘撚左三次波返黎

賓施馬敗家到

賤種不嬲係咁架啦
雙重標準

拜仁已經守緊唔攻

紐亞好勁

紐亞勁姐
達屎輸左啦

差d 又一球

好廢

洛賓過得咁靚俾得咁柒

同達屎比

Muller咩企位黎

射得咁衰

都是德佬 不用分那麼細

賓斯馬要浪費幾多個機會

一開角球六個去圍牙朗

牙朗今場幾fit

馬天尼斯拎紅又叫黑？ 條友呢下係踩到牙朗 要怪就怪有黃就收下腳啦

不過紐亞仲fit

所以拉膠咪成日入

紐亞真係好撚勁

屌你單手 洗唔洗咁勁

痴根

neuer

跟賤種邏輯諗 就會係黑

扭亞真係cls

痴線佬

咁都救到

Never 對鍠

neuer 屌拜10人防守啦

黑過黑鮑

屌 紐亞勁到

單手尾機到

點解咁勁

好似足球小將德國個痴線佬，單手救

呢下真係好型

好撚勁

紐亞一場可以救拜仁幾多次

幾勁都冇用

拜仁一無利雲就廢

少林足球咁款

1:2

馬天尼斯係更衣室實比人屌屎眼

單手擋 霸氣到

阿朗又入

原來牙朗更fit

muller

不過我個波膽

1：2

頭先個球擋到
竟然失呢球

球證真係垃圾到

屙蛋
估佢唔到

靚set

又牙朗

鞋底

C朗，阿辛斯奧傳得好靚

唉屌你老母馬天尼斯

朗哥again

唔應該揾走沙比
應該換梅拿

唔知佢成場做左啲咩

到底有乜用梅拿

下半場一直比皇㩒住嚟打
想點

牙朗歐聯100球

以為皇主場

佩狗肯定過左數

通常上身就失 波

vidal 12m唔入 兩個中堅甩牙朗 馬天尼斯拎紅

唔扭得唔傳得，前場雪榚筒？

證明唔係哥狗問題

終於明點解安76唔鍾意用佢

HALA MADRID!!!

黑走左一件

皇唔通連莊
淨低果班壽頭得狙勁d

淨睇下半場以為拜狗作客

打到好似皇馬主場咁

甘刀黑

特選球迷可以落場睇波

拜仁下半場有無射過門

有一次

終於換走

求muller成場精華片

江忠德終於唔洗係咁講換梅拿

梅拿掂過幾多下波？

拜踢一個人

睇左80分鐘波

404 not found

出快馬coman了

求梅拿球王片

正垃圾

比盡5秒

不過佢呢類
隨時無啦啦會入你一球
不過下場唔知仲有冇份

搵vidal打中場係咪on9 留番沙比好過啦

剪撚死人咩

[quote淨]搵vidal打中場係咪on9 留番沙比好過啦[/quote]

James有得出

冇咗利雲差好遠

賓斯馬越位個陣就唔會敗家

占士

終於換走賓周馬

剪唔難
搵先難

梅拿做緊第七球證

利雲你9斬上去都博佢背身攞波 落底斬又有高點

洛賓做緊乜鳩

中鋒位始終都係呀蘇勁

洛賓又係食咗屎

無氣

撚狗咁撚

佢好落力 列7下半場食左屎咁

仲諗住lahm最後一年俾佢拎堆R冠

同疤一齊落地獄啦

德甲一隊獨大就係咁 無競爭做山寨王 一出黎見真章

我想祖記拎 保方

+1

+2

射咗上月球

on9仔

2&b個盤

維度要爆了

柒

Diu offside

和B冇錢收

你地諗多左 今年摩納哥拎

拜仁次回合點搞

拜下場要淨勝兩球

offside

拉膠又開外掛

越得太多，拉莫斯時間真係好屈

今仗係馬天尼斯同76 責任

又想90mins+入波

on9朗

最強補時戰士

diu自炒

一間計入又話黑

我個post係咪主客調撚轉左

希望下回合拜反勝

反唔到啦
皇馬個勢真係好好

牙朗好波

你下場開不如叫反鍠區啦

沾屎入嚟0作用 拖慢哂

利雲未出喎

球12碼真係關鍵
入左76一定縮曬後面
等打反擊
隨時變拜大炒

不嬲0作用

卡華積真係好勤力 成場都踢得好好

又唔係好反皇姐 撐皇撐拜都有一齊入黎
冇咩衡突 各有各嗌

算啦冤枉黎瘟疫去
自己射唔入冇得怪

Vidal 球十二碼唔入真係轉捩點

咁我地反鍠架嘛

我覺得係馬天尼斯紅

所以咪冇叫中立區囉

今場真係衰在佢敗家

但反疤 皇迷都有入黎 都冇罵戰

皇射門23
拜13

難得
不過班爆閘狗都留係鍠post啦

拖舟下場縮後黎踢打反擊 拜仁焗攻，輸得仲多

黎黎去去都係得個幾個架姐

第一張攞完
都唔收斂下
真係抵被人趕

其實我見爆閘狗都鍠即討啲人都唔同嘅？